六X彩有冇可能係假?

記得外國既有做假醜聞
好似係加重個波

依家部攪珠機係同大陸果部同一型號

乜有可能係真咩

馬會真係好撚勁
其他慈善機構叫你捐錢大家彩佢地都傻
但我地永遠都心甘情願咁送錢比馬會洗

青心水清

個個自以為聰明咁話做馬，但下期又會仆入去買，賤種基因冇得改

我就係呢種人
行經馬會就算得800萬都照買20電腦

典型香港人，共勉之

身體健康啦